[求救!!!!!]今日約左女朋友係樓下等

我落到黎下既時候見佢唔到就四圍望下搵下咁，
點知原來我行過左，好似無視左佢咁，完全見佢唔到、認佢唔到。
直到佢係我面前拍我,我先見到
跟住佢就即刻嬲爆爆咁走左去，我以為佢同我玩下喇
點知過左大半日佢都唔覆我wtsapp、又唔聽我電話

求救呀！有冇巴絲打有計呀

推呀!!!!有冇人可以幫幫手

仲以為係 等左女朋友好耐都冇黎
之後發現自己原來冇女朋友

Wtf咁容易嬲

我都估唔到佢咁大反應

我又係衰既，果下唔知鬼掩眼定咩，咁大個人企左係到都睇佢唔到

有冇咩計可以氹返佢呀 求橋呀

推！！！求橋氹女友

你話一時唔發現 原來個咁靚既女仔係自己女朋友
咪直行直過囉
然後讚下佢 今日靚左好多 乜乜乜

利申：毒撚

你咪話你唔化妝認閪得你咩，你唔化妝出街又係我錯呀，張所有錯推落佢到

分手啦

佢不嬲唔化妝,好清純架
咁講咪一定再燎興佢囉

即刻試左講喇，點知佢淨係答左 '嗯'
點算

唔是呀，點得咁架
果時咁辛苦先追到手

揾過第二個女朋友

難得追到女神wo,小毒男邊有咁易放棄架